[
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7567210605371739410",
        "id": "7567210605371739410",
        "caption": "Los emprendedores ahora s\u00ed est\u00e1n respaldados. USD 4 millones para Cr\u00e9ditos de Desarrollo Humano. \n\n#ElNuevoEcuador ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 51,
        "created_at": "2025-10-30 21:42:03",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 587,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7567154902468660498",
        "id": "7567154902468660498",
        "caption": "#ElNuevoEcuador impulsa el progreso de m\u00e1s de 80 mil j\u00f3venes en todo el pa\u00eds, gracias a la segunda edici\u00f3n del programa #J\u00f3venesEnAcci\u00f3n.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            },
            {
                "name": "j\u00f3venesenacci\u00f3n"
            }
        ],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 56,
        "created_at": "2025-10-30 18:05:54",
        "sharesCount": 6,
        "playCount": 785,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7567060286889348359",
        "id": "7567060286889348359",
        "caption": "Una sola energ\u00eda. \u00a1Gracias Ecuador! \n\n#ElNuevoEcuador ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 13,
        "likesCount": 585,
        "created_at": "2025-10-30 11:58:42",
        "sharesCount": 23,
        "playCount": 8307,
        "collectCount": 15,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7567036828117667090",
        "id": "7567036828117667090",
        "caption": "Un mensaje de @BE\u00c9LE para todo el Ecuador. Gracias por la energ\u00eda vivida en el Festival Cuenca Natural Flow, una fiesta de alegr\u00eda con un objetivo en com\u00fan, cuidar la naturaleza junto a miles de personas. \n\n\u00a1Gracias, Ecuador! \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "hashtags": [
            {
                "name": ""
            }
        ],
        "commentsCount": 29,
        "likesCount": 1547,
        "created_at": "2025-10-30 10:27:39",
        "sharesCount": 41,
        "playCount": 15800,
        "collectCount": 69,
        "mentionsCount": [
            "@BE\u00c9LE"
        ],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7566721163330718983",
        "id": "7566721163330718983",
        "caption": "#ElNuevoEcuadorCumple y junto a la empresa privada entregamos becas y veh\u00edculos a j\u00f3venes y a deportistas de alto rendimiento.\n\n\u2705\ufe0f USD$1.1 millones como parte de la donaci\u00f3n de SUZUKI Ecuador.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 5,
        "likesCount": 143,
        "created_at": "2025-10-29 14:02:47",
        "sharesCount": 2,
        "playCount": 2187,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7566712107081731335",
        "id": "7566712107081731335",
        "caption": "Cuando el Gobierno escucha, los emprendedores crecen.\nCon Clic Digital, aprender a manejar redes no es solo teor\u00eda: es el impulso real que muchos esperaban para hacer visible su negocio.\n\n\ud83d\udcbb \u00a1Inscr\u00edbete aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://qr.link/CXoalA  y s\u00e9 parte de esta capacitaci\u00f3n gratuita que impulsa tu crecimiento digital!\n\n#ElNuevoEcuadorCumple",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 4,
        "likesCount": 55,
        "created_at": "2025-10-29 13:27:36",
        "sharesCount": 6,
        "playCount": 952,
        "collectCount": 3,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7566487264302353682",
        "id": "7566487264302353682",
        "caption": "El Gobierno del #ElNuevoEcuador fortalece la red de Consejer\u00eda Estudiantil con la incorporaci\u00f3n de 1.283 nuevos profesionales, comprometidos con brindar apoyo emocional y formativo a miles de estudiantes en todo el pa\u00eds. \n\n#ElNuevoEcuadorCumple",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 5,
        "likesCount": 114,
        "created_at": "2025-10-28 22:55:06",
        "sharesCount": 1,
        "playCount": 1677,
        "collectCount": 8,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7566363215131577607",
        "id": "7566363215131577607",
        "caption": "\u00a1#ElNuevoEcuadorCumple sus promesas! \n\nEmprededores ahora pueden potenciar su negocio con el nuevo curso de redes sociales, Clic Digital, domina las redes como un pro, totalmente gratis y con certificaci\u00f3n. La secretaria de Comunicaci\u00f3n, Irene V\u00e9lez te cuenta las cinco cosas m\u00e1s importantes de este proyecto. \n\n\u2705 Son 10 mil cupos disponibles \n\u2705 Con ponentes internacionales\n\u2705 Inicia el 5 de noviembre \n\u2705 Validado por Secap.Ec\n\nReg\u00edstrate en el siguiente enlace: \nhttps://si.secap.gob.ec/sisecap/ofertaCapacitacion/ ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 22,
        "likesCount": 235,
        "created_at": "2025-10-28 14:53:44",
        "sharesCount": 71,
        "playCount": 4937,
        "collectCount": 25,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7566092457570618632",
        "id": "7566092457570618632",
        "caption": "105 a\u00f1os de la creaci\u00f3n de la Aviaci\u00f3n Nacional.\n\n#ElNuevoEcuador reconoce y agradece el compromiso de los vigilantes del aire. Su disciplina y compromiso con la defensa del pa\u00eds fortalecen la seguridad y la paz de todos los ecuatorianos. \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 8,
        "likesCount": 165,
        "created_at": "2025-10-27 21:23:04",
        "sharesCount": 4,
        "playCount": 3899,
        "collectCount": 6,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7565513717970963719",
        "id": "7565513717970963719",
        "caption": "S\u00e9 parte del primer festival por la conservaci\u00f3n de los p\u00e1ramos. Ven al Cuenca Natural Flow, este mi\u00e9rcoles 29 de octubre a las 17h00, en el Cuartel D\u00e1valos, en Cuenca. \u00a1Entrada gratuita!\n\n#ElNuevoEcuador",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 400,
        "likesCount": 8769,
        "created_at": "2025-10-26 07:57:12",
        "sharesCount": 5413,
        "playCount": 206000,
        "collectCount": 889,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7565205586900421896",
        "id": "7565205586900421896",
        "caption": "#ElNuevoEcuador impulsa desarrollo e igualdad. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nEn Esmeraldas, el presidente @DanielNoboaOK, entreg\u00f3 m\u00e1s de USD 2 millones para proyectos productivos y comunitarios.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            },
            {
                "name": ""
            }
        ],
        "commentsCount": 60,
        "likesCount": 743,
        "created_at": "2025-10-25 12:01:30",
        "sharesCount": 62,
        "playCount": 15800,
        "collectCount": 24,
        "mentionsCount": [
            "@DanielNoboaOK"
        ],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7564958677434649863",
        "id": "7564958677434649863",
        "caption": "Ecuador decidi\u00f3 no parar y el Gobierno Nacional reafirma su compromiso de trabajar por el desarrollo y futuro de todo el pa\u00eds. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\n#ElNuevoEcuadorCumple",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 608,
        "likesCount": 9361,
        "created_at": "2025-10-24 20:03:26",
        "sharesCount": 418,
        "playCount": 58800,
        "collectCount": 284,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7564898986146958610",
        "id": "7564898986146958610",
        "caption": "Hoy los beneficios ya no son para unos pocos, ahora lo sienten todos. \n\n#ElNuevoEcuadorCumple ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 4,
        "likesCount": 84,
        "created_at": "2025-10-24 16:11:49",
        "sharesCount": 3,
        "playCount": 1497,
        "collectCount": 1,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7564880477857844498",
        "id": "7564880477857844498",
        "caption": "#ElNuevoEcuadorCumple con la juventud e impulsa su futuro.\n\nInici\u00f3 la segunda fase de #J\u00f3venesEnAcci\u00f3n. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\ude0e",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            },
            {
                "name": "j\u00f3venesenacci\u00f3n"
            }
        ],
        "commentsCount": 5,
        "likesCount": 76,
        "created_at": "2025-10-24 14:59:58",
        "sharesCount": 8,
        "playCount": 1796,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7564781448981695752",
        "id": "7564781448981695752",
        "caption": "#ElNuevoEcuadorCumple con los emprendedores. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc4f\n\n\u2705\ufe0f USD 8.3 millones para cr\u00e9ditos productivos.\n\u2705\ufe0f 1.000 Incentivo Emprende entregados para la Sierra Centro, con una inversi\u00f3n de USD 1 mill\u00f3n. ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 44,
        "likesCount": 358,
        "created_at": "2025-10-24 08:35:38",
        "sharesCount": 23,
        "playCount": 6708,
        "collectCount": 18,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7564215062039252232",
        "id": "7564215062039252232",
        "caption": "As\u00ed se vive la emoci\u00f3n de ser protagonista del cambio. #J\u00f3venesEnAcci\u00f3n est\u00e1 por iniciar su segunda temporada, integrando a j\u00f3venes en todo el pa\u00eds. \n\nA trav\u00e9s de formaci\u00f3n, vinculaci\u00f3n comunitaria, estos j\u00f3venes impulsar\u00e1n proyectos de infraestructura, transporte, vivienda y m\u00e1s, construyendo #ElNuevoEcuador. \u2705 ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "j\u00f3venesenacci\u00f3n"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 84,
        "likesCount": 701,
        "created_at": "2025-10-22 19:57:52",
        "sharesCount": 47,
        "playCount": 21200,
        "collectCount": 18,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@presidenciaec/video/7563471359381228808",
        "id": "7563471359381228808",
        "caption": "#ElNuevoEcuadorCumple con obras en todo el pa\u00eds; obras que promueven el bienestar de las familias, generan empleo e impulsan el desarrollo. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc4f",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 103,
        "likesCount": 1276,
        "created_at": "2025-10-20 19:51:52",
        "sharesCount": 73,
        "playCount": 8305,
        "collectCount": 40,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@danielnoboaok/video/7567095739201932562",
        "id": "7567095739201932562",
        "caption": "70mil personas, una sola energ\u00eda \u270a\ud83c\udffb #danielnoboapresidente #cuenca #beele #ecuador #reactivacion ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "danielnoboapresidente"
            },
            {
                "name": "cuenca"
            },
            {
                "name": "beele"
            },
            {
                "name": "ecuador"
            },
            {
                "name": "reactivacion"
            }
        ],
        "commentsCount": 362,
        "likesCount": 12000,
        "created_at": "2025-10-30 14:16:17",
        "sharesCount": 233,
        "playCount": 85900,
        "collectCount": 297,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@danielnoboaok/video/7565987482471320840",
        "id": "7565987482471320840",
        "caption": "Nos vemos en Cuenca junto a @BE\u00c9LE \u270a\ud83c\udffb #danielnoboapresidente #cuenca #beele #ecuador #concierto ",
        "hashtags": [
            {
                "name": ""
            },
            {
                "name": "danielnoboapresidente"
            },
            {
                "name": "cuenca"
            },
            {
                "name": "beele"
            },
            {
                "name": "ecuador"
            },
            {
                "name": "concierto"
            }
        ],
        "commentsCount": 1829,
        "likesCount": 68900,
        "created_at": "2025-10-27 14:35:43",
        "sharesCount": 12600,
        "playCount": 851800,
        "collectCount": 2108,
        "mentionsCount": [
            "@BE\u00c9LE"
        ],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@danielnoboaok/video/7564082308412640530",
        "id": "7564082308412640530",
        "caption": "Vamos a reactivar el pa\u00eds con inversi\u00f3n para los afectados, no para los violentos.\n\n#danielnoboapresidente #ecuador #economia #reactivacion #paro ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "danielnoboapresidente"
            },
            {
                "name": "ecuador"
            },
            {
                "name": "economia"
            },
            {
                "name": "reactivacion"
            },
            {
                "name": "paro"
            }
        ],
        "commentsCount": 1904,
        "likesCount": 19100,
        "created_at": "2025-10-22 11:22:37",
        "sharesCount": 565,
        "playCount": 181500,
        "collectCount": 565,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@danielnoboaok/video/7564054667018128648",
        "id": "7564054667018128648",
        "caption": "Si al Ecuador le va bien, a todos debe irles bien.\n\n#danielnoboapresidente #ecuador #economia #banca #decimo ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "danielnoboapresidente"
            },
            {
                "name": "ecuador"
            },
            {
                "name": "economia"
            },
            {
                "name": "banca"
            },
            {
                "name": "decimo"
            }
        ],
        "commentsCount": 1494,
        "likesCount": 29700,
        "created_at": "2025-10-22 09:35:21",
        "sharesCount": 800,
        "playCount": 274400,
        "collectCount": 701,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@danielnoboaok/video/7563658911971134728",
        "id": "7563658911971134728",
        "caption": "\u201cA veces las personas no quieren escuchar la verdad porque no quieren que sus ilusiones se vean destruidas\u201d\n\nFriedrich Nietzche \ud83d\ude09\n\n#danielnoboapresidente #ecuador #tintatransferible #consultapopular #ecuador ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "danielnoboapresidente"
            },
            {
                "name": "ecuador"
            },
            {
                "name": "tintatransferible"
            },
            {
                "name": "consultapopular"
            },
            {
                "name": "ecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 3928,
        "likesCount": 58700,
        "created_at": "2025-10-21 07:59:37",
        "sharesCount": 2991,
        "playCount": 614400,
        "collectCount": 1594,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7567131405004573970",
        "id": "7567131405004573970",
        "caption": "Cada d\u00eda, m\u00e1s de 1.500 trabajadores mantienen limpias y ordenadas las 126 paradas y 4 terminales de la Metrov\u00eda \ud83e\uddf9",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 50,
        "created_at": "2025-10-30 16:34:41",
        "sharesCount": 1,
        "playCount": 587,
        "collectCount": 0,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7567022600375848210",
        "id": "7567022600375848210",
        "caption": "#Guayaquil sigue posicion\u00e1ndose como un destino competitivo para el turismo de negocios \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "hashtags": [
            {
                "name": "guayaquil"
            }
        ],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 24,
        "created_at": "2025-10-30 09:32:27",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 601,
        "collectCount": 1,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7567004929941064967",
        "id": "7567004929941064967",
        "caption": "La Plaza San Francisco avanza hacia su renovaci\u00f3n total \ud83c\udfd7\ufe0f",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 11,
        "likesCount": 260,
        "created_at": "2025-10-30 08:23:52",
        "sharesCount": 18,
        "playCount": 3782,
        "collectCount": 9,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7566453922542488840",
        "id": "7566453922542488840",
        "caption": "Un d\u00eda para aprender, acompa\u00f1ar y celebrar la maternidad y la crianza en #Guayaquil\ud83e\udd31 ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "guayaquil\ud83e\udd31"
            }
        ],
        "commentsCount": 1,
        "likesCount": 38,
        "created_at": "2025-10-28 20:45:43",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 437,
        "collectCount": 0,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7566296893085469959",
        "id": "7566296893085469959",
        "caption": "#Guayaquil sigue recuperando sus espacios barriales \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
        "hashtags": [
            {
                "name": "guayaquil"
            }
        ],
        "commentsCount": 0,
        "likesCount": 196,
        "created_at": "2025-10-28 10:36:21",
        "sharesCount": 12,
        "playCount": 152500,
        "collectCount": 16,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": true
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7565996016193768711",
        "id": "7565996016193768711",
        "caption": "\u00a1La pasi\u00f3n, la energ\u00eda y el talento se apoderan de Guayaquil! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 1,
        "likesCount": 62,
        "created_at": "2025-10-27 15:08:51",
        "sharesCount": 4,
        "playCount": 861,
        "collectCount": 0,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7565947162291342610",
        "id": "7565947162291342610",
        "caption": "\u00a1Ceibos se mantiene limpio y ordenado! \ud83e\uddf9",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 163,
        "created_at": "2025-10-27 11:59:14",
        "sharesCount": 5,
        "playCount": 150200,
        "collectCount": 17,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": true
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7565921365551811858",
        "id": "7565921365551811858",
        "caption": "La Av. del Bombero avanza con fuerza \ud83d\udea7",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 0,
        "likesCount": 48,
        "created_at": "2025-10-27 10:19:06",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 745,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7565745986002341128",
        "id": "7565745986002341128",
        "caption": "As\u00ed vivimos el Segundo Festival de la Salsa en la Ruta Centro \ud83c\udfb6",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 23,
        "likesCount": 704,
        "created_at": "2025-10-26 22:58:33",
        "sharesCount": 60,
        "playCount": 11100,
        "collectCount": 21,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7564950081569426696",
        "id": "7564950081569426696",
        "caption": "El Palacio Municipal tambi\u00e9n es tu casa \ud83e\ude75",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 4,
        "likesCount": 87,
        "created_at": "2025-10-24 19:30:04",
        "sharesCount": 6,
        "playCount": 760,
        "collectCount": 1,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7564793212984970504",
        "id": "7564793212984970504",
        "caption": "#Guayaquil celebra el D\u00eda de las Bibliotecas recordando que el conocimiento tambi\u00e9n construye ciudad \ud83d\udcda",
        "hashtags": [
            {
                "name": "guayaquil"
            }
        ],
        "commentsCount": 1,
        "likesCount": 31,
        "created_at": "2025-10-24 09:21:20",
        "sharesCount": 2,
        "playCount": 768,
        "collectCount": 4,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7564492055695609095",
        "id": "7564492055695609095",
        "caption": "Unidos por la esperanza y el bienestar infantil \u2728",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 0,
        "likesCount": 21,
        "created_at": "2025-10-23 13:52:39",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 774,
        "collectCount": 0,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7564156672919293202",
        "id": "7564156672919293202",
        "caption": "Salud y bienestar que llegan a tu comunidad \ud83e\ude75",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 1,
        "likesCount": 80,
        "created_at": "2025-10-22 16:11:18",
        "sharesCount": 3,
        "playCount": 1317,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7564092139387358482",
        "id": "7564092139387358482",
        "caption": "Este domingo 26 de octubre, la Ruta Centro se disfraza \ud83d\udc7b",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 69,
        "likesCount": 1617,
        "created_at": "2025-10-22 12:00:48",
        "sharesCount": 1375,
        "playCount": 40100,
        "collectCount": 203,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7564081779045387527",
        "id": "7564081779045387527",
        "caption": "\u00a1Huancavilca Sur m\u00e1s limpia y saludable! \ud83e\uddf9",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 3,
        "likesCount": 66,
        "created_at": "2025-10-22 11:20:37",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 844,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7563876034169359624",
        "id": "7563876034169359624",
        "caption": "Este domingo, el centro de #Guayaquil se llena de ritmo y sabor \ud83d\udc83 \n\nVen al Segundo Festival de la Salsa en Ruta Centro, organizado junto a la @UArtes, para disfrutar de una fiesta al aire libre con talento local y swing guayaquile\u00f1o \ud83c\udfba\n\n\u00a1Te esperamos de 11h00 a 18h00!",
        "hashtags": [
            {
                "name": "guayaquil"
            },
            {
                "name": ""
            }
        ],
        "commentsCount": 3,
        "likesCount": 114,
        "created_at": "2025-10-21 22:02:10",
        "sharesCount": 48,
        "playCount": 1939,
        "collectCount": 10,
        "mentionsCount": [
            "@UArtes"
        ],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@alcaldiagye/video/7563497270356741383",
        "id": "7563497270356741383",
        "caption": "\u00a1Parque Samanes m\u00e1s seguro y ordenado! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "hashtags": [],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 110,
        "created_at": "2025-10-20 21:32:25",
        "sharesCount": 9,
        "playCount": 1891,
        "collectCount": 5,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7567185706829892872",
        "id": "7567185706829892872",
        "caption": "Del 1 al 4 de noviembre no se cobrar\u00e1n los peajes administrados por el Gobierno Nacional. Viaja, reencu\u00e9ntrate con tu gente y redescubre los rincones que hacen \u00fanico al Ecuador. \n\nEste feriado, recorrer el pa\u00eds es el mejor plan. Deja de ser extranjero en tu tierra. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\n#ElNuevoEcuador",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 83,
        "created_at": "2025-10-30 20:05:27",
        "sharesCount": 6,
        "playCount": 576,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7567175476645580039",
        "id": "7567175476645580039",
        "caption": "#ElNuevoEcuadorCumple con hechos en el campo ecuatoriano. \n\nProductores de Santo Domingo, Imbabura, Manab\u00ed y Esmeraldas recibieron incentivos agr\u00edcolas y productivos que fortalecen su trabajo y el desarrollo rural.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 9,
        "likesCount": 123,
        "created_at": "2025-10-30 19:25:46",
        "sharesCount": 2,
        "playCount": 829,
        "collectCount": 5,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7567121241014914312",
        "id": "7567121241014914312",
        "caption": "En todo el pa\u00eds, miles de familias hoy tienen una nueva oportunidad para crecer. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nM\u00e1s de USD 4 millones en Cr\u00e9ditos de Desarrollo Humano impulsan el progreso de m\u00e1s de 3.600 hogares, fortaleciendo sus proyectos productivos y su independencia econ\u00f3mica. Con acciones reales, el Gobierno del presidente @DanielNoboaOk trabaja por un Ecuador con m\u00e1s desarrollo y bienestar.\n\n#ElNuevoEcuadorCumple",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 1,
        "likesCount": 50,
        "created_at": "2025-10-30 15:55:15",
        "sharesCount": 2,
        "playCount": 494,
        "collectCount": 1,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7567070316195826962",
        "id": "7567070316195826962",
        "caption": "El Festival Cuenca Natural Flow reuni\u00f3 a m\u00e1s de 70 mil personas. #ElNuevoEcuador fortalece su compromiso con la conservaci\u00f3n de los p\u00e1ramos y la protecci\u00f3n de nuestros ecosistemas.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 4,
        "likesCount": 117,
        "created_at": "2025-10-30 12:37:38",
        "sharesCount": 1,
        "playCount": 1332,
        "collectCount": 5,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7567043978395225362",
        "id": "7567043978395225362",
        "caption": "#ElNuevoEcuadorCumple e impulsa los sue\u00f1os de miles de ecuatorianos\n\nA trav\u00e9s de BanEcuador y Conafips, se destinan USD 6,9 millones para fortalecer la producci\u00f3n nacional y apoyar a quienes trabajan con esfuerzo y dignidad.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 34,
        "created_at": "2025-10-30 10:55:24",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 530,
        "collectCount": 1,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566990889147436296",
        "id": "7566990889147436296",
        "caption": "#J\u00f3venesEnAcci\u00f3n contin\u00faa impulsando el cambio en Ecuador. \n\nEl presidente @DanielNoboaOk inaugur\u00f3 la segunda edici\u00f3n del programa, que beneficia a 80.000 j\u00f3venes en todo el pa\u00eds.\n\nCon hechos #ElNuevoEcuadorCumple con la juventud. \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "hashtags": [
            {
                "name": "j\u00f3venesenacci\u00f3n"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 1,
        "likesCount": 31,
        "created_at": "2025-10-30 07:29:23",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 559,
        "collectCount": 0,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566665445558799634",
        "id": "7566665445558799634",
        "caption": "#ElNuevoEcuador brinda servicios dignos y oportunos para todos los ecuatorianos:\n\n\u2705 Por 5 semanas consecutivas podr\u00e1s obtener tu pasaporte sin turno. \n\n\u2705 22.000 c\u00e9dulas de identidad fueron emitidas en la jornada extraordinaria del Registro Civil en 48 agencias del pa\u00eds. \n\n\u2705 Las jornadas extraordinarias de cedulaci\u00f3n continuar\u00e1n los s\u00e1bados 1, 8 y 15, y el domingo 16 de noviembre.\n\n#ElNuevoEcuadorCumple",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 7,
        "likesCount": 35,
        "created_at": "2025-10-29 10:26:32",
        "sharesCount": 3,
        "playCount": 510,
        "collectCount": 0,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566663760094432530",
        "id": "7566663760094432530",
        "caption": "Con Clic Digital, el Gobierno Nacional te brinda las herramientas para potenciar tu marca, mejorar tus ventas y conquistar el mundo digital.\n\n\ud83d\udcbb Curso gratuito para emprendedores\n\ud83d\udcc6 Inicia el 5 de noviembre\n\u2705 Avalado por SECAP.\n\n#ElNuevoEcuador impulsa la transformaci\u00f3n digital y el aprendizaje que genera progreso. \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 4,
        "likesCount": 40,
        "created_at": "2025-10-29 10:19:57",
        "sharesCount": 10,
        "playCount": 882,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566513660646919442",
        "id": "7566513660646919442",
        "caption": "1.283 nuevos profesionales se integran a los Departamentos de Consejer\u00eda Estudiantil, fortaleciendo el apoyo emocional y formativo para miles de estudiantes en todo el pa\u00eds.\n\n#ElNuevoEcuadorCumple",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 4,
        "likesCount": 41,
        "created_at": "2025-10-29 00:37:31",
        "sharesCount": 6,
        "playCount": 482,
        "collectCount": 2,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566457821806497042",
        "id": "7566457821806497042",
        "caption": "Gracias al trabajo conjunto del Gobierno Nacional y la donaci\u00f3n de USD 1.1 millones de Suzuki Ecuador, se entregaron 200 becas completas, 200 laptops y 10 veh\u00edculos a j\u00f3venes estudiantes y deportistas de alto rendimiento.\nAdem\u00e1s, el Instituto INTEC otorg\u00f3 41 becas adicionales para carreras con alto potencial de empleabilidad, fortaleciendo la formaci\u00f3n t\u00e9cnica de los j\u00f3venes.\n\n#ElNuevoEcuador",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 13,
        "likesCount": 133,
        "created_at": "2025-10-28 21:00:49",
        "sharesCount": 6,
        "playCount": 3269,
        "collectCount": 8,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566422753125993746",
        "id": "7566422753125993746",
        "caption": "El Ecuador que crece con igualdad. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\nGracias a un plan econ\u00f3mico responsable, el #ElNuevoEcuador registra los niveles m\u00e1s bajos de pobreza en los \u00faltimos dos a\u00f1os, con m\u00e1s empleo adecuado y una distribuci\u00f3n m\u00e1s equitativa en todo el territorio nacional.\n\n#ElNuevoEcuadorCumple",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 104,
        "created_at": "2025-10-28 18:44:48",
        "sharesCount": 5,
        "playCount": 813,
        "collectCount": 8,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566391890548149522",
        "id": "7566391890548149522",
        "caption": "El Gobierno de #ElNuevoEcuador fortaleci\u00f3 una nueva relaci\u00f3n con las comunidades, basada en el respeto y la atenci\u00f3n directa.\nGracias a esta din\u00e1mica, se mantuvo la estabilidad social y se evidenci\u00f3 que la mayor\u00eda del pa\u00eds apuesta por el progreso, con Cotopaxi registrando las mejores cifras de empleo adecuado a escala nacional.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 8,
        "likesCount": 114,
        "created_at": "2025-10-28 16:45:04",
        "sharesCount": 6,
        "playCount": 3606,
        "collectCount": 7,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566382217652423943",
        "id": "7566382217652423943",
        "caption": "El Ecuador decidir\u00e1 sobre la Constituci\u00f3n. De aprobarse, esta reforma busca proteger los derechos ciudadanos y poner a los ecuatorianos primero. \n\n#ElNuevoEcuador",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 8,
        "likesCount": 82,
        "created_at": "2025-10-28 16:07:31",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 1633,
        "collectCount": 4,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566353375822908690",
        "id": "7566353375822908690",
        "caption": "El Gobierno de #ElNuevoEcuador ayuda a las v\u00edctimas del paro focalizado con diferentes programas de incentivos econ\u00f3micos. \n\nAdem\u00e1s, China donar\u00e1 USD 17 millones para la reactivaci\u00f3n productiva a trav\u00e9s de la entrega de herramientas como camiones, tecnificaci\u00f3n agr\u00edcola, entre otros.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 29,
        "likesCount": 187,
        "created_at": "2025-10-28 14:15:34",
        "sharesCount": 10,
        "playCount": 4158,
        "collectCount": 30,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7566029681317645576",
        "id": "7566029681317645576",
        "caption": "\u00bfQu\u00e9 se siente ser parte de #J\u00f3venesEnAcci\u00f3n?\n\nLos protagonistas lo cuentan: desarrollan su potencial, aprenden nuevas habilidades y demuestran que con esfuerzo todo es posible.  \nEl futuro de #ElNuevoEcuador est\u00e1 en movimiento, y son ellos quienes lo construyen.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "j\u00f3venesenacci\u00f3n?"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 2,
        "likesCount": 60,
        "created_at": "2025-10-27 17:19:28",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 1400,
        "collectCount": 1,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7565946461779791111",
        "id": "7565946461779791111",
        "caption": "#FirmesConNoboa permitir\u00e1 reactivar la econom\u00eda y apoyar a los ciudadanos afectados por las manifestaciones focalizadas. \n\n\u2705\ufe0f M\u00e1s de USD 50 millones destinados.\n \n#ElNuevoEcuadorCumple \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "hashtags": [
            {
                "name": "firmesconnoboa"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 16,
        "likesCount": 162,
        "created_at": "2025-10-27 11:56:31",
        "sharesCount": 24,
        "playCount": 3564,
        "collectCount": 14,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7565895005110324498",
        "id": "7565895005110324498",
        "caption": "M\u00e1s de 22 mil ciudadanos fueron atendidos en la jornada extraordinaria del Registro Civil, quienes ya cuentan con su c\u00e9dula de identidad. 48 agencias estuvieron activas a nivel nacional en horario extendido. Existir\u00e1n nuevas jornadas extraordinarias para atender a la ciudadan\u00eda. \n\n#ElNuevoEcuadorCumple y garantiza el derecho de identidad de los ecuatorianos, fortaleciendo la eficiencia de los servicios gubernamentales.  ",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 5,
        "likesCount": 62,
        "created_at": "2025-10-27 08:36:48",
        "sharesCount": 2,
        "playCount": 915,
        "collectCount": 1,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564965102638648584",
        "id": "7564965102638648584",
        "caption": "Imbabura vuelve a brillar.\n\nSus puertas se abren nuevamente al pa\u00eds y al mundo, con su cultura, su gente y su naturaleza que inspiran desarrollo, identidad y orgullo ecuatoriano.\n\n#ElNuevoEcuador",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 59,
        "likesCount": 430,
        "created_at": "2025-10-24 20:28:20",
        "sharesCount": 44,
        "playCount": 5082,
        "collectCount": 30,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564879856094252296",
        "id": "7564879856094252296",
        "caption": "#ElNuevoEcuador impulsa productividad, identidad e igualdad desde el territorio. \n\nEn Esmeraldas, el presidente @DanielNoboaOk reafirm\u00f3 su compromiso con el desarrollo y la inclusi\u00f3n, con la entrega de m\u00e1s de USD 2 millones para 23 proyectos comunitarios y 111 motores fuera de borda a pescadores de pueblos y nacionalidades.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 19,
        "likesCount": 147,
        "created_at": "2025-10-24 14:57:34",
        "sharesCount": 9,
        "playCount": 1973,
        "collectCount": 20,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564794937418517767",
        "id": "7564794937418517767",
        "caption": "#ElNuevoEcuador impulsa acciones firmes en la lucha contra la miner\u00eda ilegal y el narcotr\u00e1fico. \nEl Gobierno Nacional trabaja para proteger los recursos del pueblo ecuatoriano y desmantelar las estructuras criminales que amenazan al pa\u00eds.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 30,
        "likesCount": 197,
        "created_at": "2025-10-24 09:27:57",
        "sharesCount": 8,
        "playCount": 3724,
        "collectCount": 16,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564648766385556743",
        "id": "7564648766385556743",
        "caption": "Gracias a las acciones del Gobierno Nacional, el paro focalizado termin\u00f3. \n\n#ElNuevoEcuadorCumple y continuar\u00e1 entregando incentivos para fortalecer la econom\u00eda de las familias ecuatorianas.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "ElNuevoEcuadorCumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 44,
        "likesCount": 623,
        "created_at": "2025-10-24 00:00:48",
        "sharesCount": 25,
        "playCount": 5106,
        "collectCount": 32,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564605348305227015",
        "id": "7564605348305227015",
        "caption": "Los ecuatorianos quieren que su voluntad sea respetada y apoyan el trabajo del Gobierno de #ElNuevoEcuador para impulsar el futuro del pa\u00eds y la seguridad de las familias.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 834,
        "likesCount": 4763,
        "created_at": "2025-10-23 21:12:16",
        "sharesCount": 353,
        "playCount": 50000,
        "collectCount": 174,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564589161865284872",
        "id": "7564589161865284872",
        "caption": "Latacunga demostr\u00f3 a todo un pa\u00eds que se pueden hacer las cosas diferentes. El Gobierno Nacional agradece su acogida y reafirma su compromiso de continuar trabajando por el bienestar de todo el pa\u00eds. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\n\n#ElNuevoEcuador",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 29,
        "likesCount": 278,
        "created_at": "2025-10-23 20:09:28",
        "sharesCount": 29,
        "playCount": 4149,
        "collectCount": 28,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564565608923237650",
        "id": "7564565608923237650",
        "caption": "#ElNuevoEcuadorCumple con los emprendedores. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\n\u2705\ufe0f USD 8,3 millones para impulsar cr\u00e9ditos productivos.\n\u2705\ufe0f 1.000 Incentivo Emprende entregados para la Sierra Centro, con una inversi\u00f3n de USD 1 mill\u00f3n.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 3,
        "likesCount": 54,
        "created_at": "2025-10-23 18:38:08",
        "sharesCount": 0,
        "playCount": 811,
        "collectCount": 3,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564229371528039688",
        "id": "7564229371528039688",
        "caption": "Con una inversi\u00f3n de USD 50 millones se pone en marcha el programa \"Firmes con Noboa\", para reactivar la econom\u00eda de las familias afectadas por el paro focalizado en Imbabura, Carchi y Pichincha. \n\nEl Gobierno Nacional abrir\u00e1 todas las v\u00edas cerradas para devolver la paz y la seguridad a los ciudadanos. #ElNuevoEcuador no retrocede.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 51,
        "likesCount": 783,
        "created_at": "2025-10-22 20:53:18",
        "sharesCount": 48,
        "playCount": 6486,
        "collectCount": 28,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564210593893321991",
        "id": "7564210593893321991",
        "caption": "Ecuador registra un crecimiento del 4 %, alcanzando cifras r\u00e9cord en ventas, dep\u00f3sitos y los niveles m\u00e1s bajos de pobreza.\n\nCotopaxi ha tenido el mayor crecimiento de empleo adecuado gracias a las medidas de #ElNuevoEcuador que impulsan dignidad y justicia.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 192,
        "likesCount": 918,
        "created_at": "2025-10-22 19:40:29",
        "sharesCount": 56,
        "playCount": 25000,
        "collectCount": 33,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564195654940003591",
        "id": "7564195654940003591",
        "caption": "#ElNuevoEcuador seguir\u00e1 atacando todos los focos de miner\u00eda ilegal y protegiendo el comercio nacional. El Gobierno sigue comprometido para garantizar un pa\u00eds seguro, justo y digno para todos los ciudadanos.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 18,
        "likesCount": 160,
        "created_at": "2025-10-22 18:42:32",
        "sharesCount": 13,
        "playCount": 3701,
        "collectCount": 8,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564174206179560711",
        "id": "7564174206179560711",
        "caption": "El Gobierno de #ElNuevoEcuador ha tenido un di\u00e1logo constante con las comunidades y ha brindado el apoyo a trav\u00e9s de incentivos productivos. \n\nAdem\u00e1s, con una inversi\u00f3n de USD 50 millones, se implementar\u00e1 el programa de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica destinado a las personas afectadas por la violencia de las movilizaciones focalizadas en Imbabura, Carchi y Pichincha.\n\n#ElNuevoEcuadorCumple \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuadorcumple"
            }
        ],
        "commentsCount": 16,
        "likesCount": 344,
        "created_at": "2025-10-22 17:19:17",
        "sharesCount": 13,
        "playCount": 5050,
        "collectCount": 11,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564165212593573128",
        "id": "7564165212593573128",
        "caption": "La Consulta Popular es un ejercicio democr\u00e1tico que permite escuchar la voz de todos los ecuatorianos. \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nEl Gobierno de #ElNuevoEcuador impulsa un proceso transparente, seguro y participativo, en el que cada decisi\u00f3n fortalece la institucionalidad del pa\u00eds.",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 18,
        "likesCount": 119,
        "created_at": "2025-10-22 16:44:20",
        "sharesCount": 13,
        "playCount": 4574,
        "collectCount": 4,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    },
    {
        "url": "https://www.tiktok.com/@comunicacionec/video/7564140010400763143",
        "id": "7564140010400763143",
        "caption": "El Gobierno de #ElNuevoEcuador promueve la preparaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de los futuros jueces del pa\u00eds. Adem\u00e1s de  garantizar, concursos transparentes basados en m\u00e9ritos, y as\u00ed fortalecer una justicia independiente y al servicio de todos los ecuatorianos. \n\n#ElNuevoEcuador",
        "hashtags": [
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            },
            {
                "name": "elnuevoecuador"
            }
        ],
        "commentsCount": 10,
        "likesCount": 183,
        "created_at": "2025-10-22 15:06:38",
        "sharesCount": 13,
        "playCount": 3926,
        "collectCount": 5,
        "mentionsCount": [],
        "stickers": [],
        "isSlideshow": false,
        "isPinned": false,
        "isAd": false
    }
]